有咩MMORPG 多種族多職業

wow，新天堂2 ，ching有介紹返??

aion2種族 9職業

11職業先岩

聖境說傳 你仲可以玩哂咁多隻職添

楓之谷 37種職業

eso 9(10) 個種族 5種職業

gw2

瑪奇 Mabinogi

gw2 99% skin太核突, 屬嘔心程度

嘔心得過wow?

未玩過wow
一樣咁嘔心囉

Wow囉

我download過黎玩 好鍾意呢種風格
但台服已經冇人玩

上古世紀 6種類 N個職業

好多玩家俾佢誤ban左

台版而家唔會啦 同埋就合ser +改版 而家玩岩岩好

黑沙 不過無種族 有15職 限男女角

Path of Exile

新服 空間之神 好多人 你要去到7xlv地圖個城

拉科魯姆城

台服變左免費制成個月
好多人囉
要塞戰至少500vs500

成十年既mmoprg 畫面都仲係靚過好多新game
乜鬼野伊卡洛shit

不過而家個主地圖淨係可以地面玩
下個版d地圖又可以開翼飛住黎打

aion2出啦咩

2種族阿
天 魔

11職業:
劍 盾
魔 精
弓 殺
治 護
吟
槍
機甲